［藍絲流傳拎學生美國旗練衝擊片］有無人知呢間學校咩來頭

有冇人知呢條片咩事
呢間學校天台點解會有人特登搞啲咁嘅野造我地？
拎住美國旗練衝擊好明顯係造出黎

成班on仔睇完又真係睇完就信曬學校係港獨基地

有冇人知呢間學校咩來頭？
人地已經去到特登做戲出黎屈我地既地步
點樣可以做啲野以正視聽

推

假到

樓主想借刀？

721

唔撚洗理佢啦 咁多on9片你都打唔晒

班廢老藍絲會咁做，就覺得人地都會一樣咁做，咁撚柒嘅野，小學生都唔會做啦

我學校依家畀人圍插唔知點算

係氣槍射擊學會畢業師兄，佢哋只係好鍾意美國。好似係。。。

學校高form好多都係手足。。唔係專登拍黎屈架。。宜家睇到D留言都好嬲，相反低form好多都係講普通話

可唔可以幫手平反一下

平反 睇到啲comment都好嬲㗎

無法啦
大撚把明屈嘅嘢
之前都拍過致年輕人老母啦
根本啲藍屍乜都屈得
之後過兩日冇咗件事

真係畀人偷拍㗎

由佢啦
你可以諗下，同其他俾人屈坐監嘅手足
依啲微不足道
當然一定要澄清，但唔好太上心，專注返重要嘢

排話劇咋下話？

係嘅但係睇到啲comment真係好嬲， 同埋好驚氣槍射擊學會個顧問老師畀人炒， 佢真係好好人㗎

祈禱唔好煲大囉，都冇其他方法
不推post

嘉景樓 高層住戶你好

ok

頭先學校開咗會好似好大鑊

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期